下個月去秦國玩有咩要注意？

有冇咩名勝古蹟一定要去

兵馬俑

別高興

記得唔好上錯機
你要上嘅係時光機

唔好行埋去焚書坑儒到

記得交白玉戒指比朱姫既一定要係趙盤